散發正能量

屌你老母今日喺街度比隻死共狗拉住聽佢講左成個鐘野
講左咁撚耐一啲重點都冇
喺度話打爛野要錢，打爛狗鐵要錢然後話咩poly個校長要辭職因為要比幾百萬修理學校
跟住話學生要回頭是岸，仲話香港咁靚就算要打佢老母都唔會肯破壞香港，話有外國勢力喎
然後仲話要取消繁體字因為佢睇唔明.....
講左一堆話今日同ling u, poly嗰啲既老師喺美心食飯，再話要留微信因為要散發正能量喎
就咁企喺海邊食風聽佢講左成個鐘又走唔撚到屌你老母而家聽到普通話就反胃
仲比左卡片我屌你老母 一走就撕爛左